gummm 見字速入！速入！

可唔可以比返個名我？
有急野

我會搶

之前改名串錯字
件急事拖多一個月ok？

好波

十卜

抵

垃圾先會拎唔返自己個名

屌

咁樓主真係狗

[img][/img]

😂😂😂😂👍🏻

柏羊！

算啦我放啦
遲d我就會離開

玩留

不了